邊到買到好食既哈密爪

想買royal級個d

咩係哈密爪

鳳爪啲親戚

鳳瓜

傻西瓜

從前有三隻蝦

仲有哈密爪

認真問
頭先食左個人地送既哈密爪覺得好正

爵士湯是香港的一種湯，因香港名人鄧肇堅爵士而得名，主要材料為蜜瓜，加上螺頭、花膠、瘦肉、雞腳等配料煲成。

樓主傻西爪

你買唔到㗎啦

感謝提供笑話

成班垃圾係到

要Royal級？

係

邊到有

普通人買唔到的